伏？

伏？

淘寶2手洋垃圾
可能得張顯示卡係全新

冇野了 RX 570 應該都係2手礦卡

E5-2640
推出日期 Q1'12

ok 多謝你解答我問題thank